半年了 你最後都係揀ex

同佢講 一係你block ex 一係我block你
佢話 咁你block左我

新一日又要叫春 大家過成點

你會搵到個更好 信我啦

希望啦 呢段時間又唔知點捱

一齊左半年？

唉 係啊

自己振作，令佢後悔無左你，加油

當年點識

咁你咪變咗佢個ex

飲野識

唔會比佢揀既ex

仲有一班巴絲陪你 連登有愛

每日都上黎叫緊春

絲打又係你
我同男朋友仲拖拖拉拉咁 希望佢中意返我

一齊左幾耐

你叫左春咁耐終於到係行到呢一步
其實都唔意外啦？

2個月啊。。
同你一樣 無啦啦話無想像中咁中意
然後就變得好冷淡
明明早一日仲話好掛住我
唉 我以後仲點相信愛情

岩岩見完工 等消息

唉 其實4 5月個時大家都好sweet
6月頭去左旅行都好開心

以為自己等到佢一心一意對自己
不過 答案都係一句放唔低

我都係
前日仲好sweet咁講我愛你
隔一日就話唔鐘意

心底仲有一絲希望想佢翻黎
都唔捨得block佢

見親依啲post都諗起佢

單身唔撚得嘅

都唔到我話唔得

睇你d po好似散左幾個月 未放低？